# Definitions

## Seção 1: Fundamentos de Flutter

### Aula 3. O que é React Native?

![figure1](2021-10-31-00-33-52.png)
Mesmo com os erros apontados em vermelho (desde que esteja com uma versão 11 com destacado em ciano) o Flutter irá funcionar normalmente, lembrando que é necessário exportar a variavel destacada em rosa

#### Parei aqui: aula: 24. Estrutura do Projeto Criado (0) em 3m38s de 6m58 || atualizando o .gitignore; refazendo ambiente e validando ===>> na seção: Seção Seção 2: Noções básicas de Flutter

#### Sunday, 31 October 2021 01:02:44
